# Release notes du plugin Jira Bugtracker (Jira Server et Data Center)

## 2.0.0.RELEASE

**Sortie le 01/07/2021**<br />
**Compatible avec Squash TM 2.0**

### Evolutions

- Compatibilité avec Squash TM 2.0